[Wtsapp] 25up 閒聊GP

唔想要學生 歡迎廢青奴工 最好廿零 大家膠吹 有興趣填FORM

Ching ho ball

18個填FORM 有16個巴打

得兩個絲 廿幾個巴 驚好快死

已開 大約40人